大鬧醫院個癲婆 係灣仔發癲傷及途人

人地無講野一野撲埋去
痴撚線

睇唔到？

仲睇到喎

青山走犯
24567111

痴撚線 曝光率咁高 收幾錢一場 ?

可能佢真係有病

狂躁症之類

都話隻藍絲婆娘short short 地啦，我戥佢仔女老公慘呀。p.s. 同情真正精神病病患，但恃老賣老，恃寵生嬌嘅老閪……唔該將條link 廣傳吖

真白卡

佢細妹好慘

個大女可能比人飛左 同佢一樣咁大火氣

好心判佢入精神病院啦
搞到個女都痴埋一份
危害市民人生安全

其實明顯係精神病人，輕度狂躁

送佢同佢個女一齊入青山啦

佢老公係唔係比人打到入院個隻狗?
咁激動做乜

痴撚線

拉得

應該真係有病!
仲要係一隻奶共既精神病患

但而家危害到普通市民既安全見到佢都調頭走

物以類聚 人以群分, 警察同建制派啱傾啱講聚埋圍威喂都係同類人, 香港仲邊有未來吖.

有冇人知始末？
btw頭2秒條女幾正

兩母女都痴線都幾頂癮

捉返入小欖啦

原來真係癡線
可能諗住大嗌我撐警就做乜都得

大女個樣都閪過人
細女就正常樣
真係相由心生

再唔捉個癲婆入青山真係隨時周街斬人

推

做乜唔換衫？

有啲似周秀娜你今次仲唔死。。。

似被逼害妄想
可能覺得成街都陰陰嘴笑
想害佢

隻癲雞仲未死既

笑死 佢個女啲粗口 應該都注定行佢老母條路

form 123

爆粗果個係細妹黎
條片佢講左幾次「我家姐唔舒服」
雖然爆粗果個高大啲

真係升白金卡

agger

下
個妹高過家姐20cm都有

佢試下撲向我度
我一腳就伸埋去

果然係白卡婆
做佢個女真係慘

個老母話做咩影佢
d 衫同之前醫院個條一樣

原來係精神病 隨時有白卡 可能告唔入tim

對！唔！住！

藍絲既嘢...差唔多啦!

見到連登同fb好多cm都搞亂晒
真係忍唔住要講多次
爆粗個醜女係細女
大女好撚慘

捉佢入小欖啦

判佢入精神病院都好呀
而家周街搞人好危險

佢老母遲早同自己個痴線女互屌

個細妹我黎養

都話講粗口係細女 喊係家姐

細妹係爆粗果個喎

細妹真心慘
覺得佢係唯一正常

證明藍屍都係痴線既

由佢之前條片無啦啦跪低道歉 . 已經知佢一定係白卡

咁重口味
日日比人屌

真係白卡

不分化 ! 畀佢養啦

及早求醫

細妹係爆粗果個，大係病果個，
我估九成人都誤會左，包括我

啪返支懵仔針好喎

講錯細妹送都唔要。
我要大女

求更多片做呈堂證物
如果可以 請幫手做證人

包括我 , 好彩我無講話養啫

又係想拎白卡防身

係家姐

家陣香港做咩都好，講句支持驚察就會放你

好撚癲

仆你個街，青山走犯都無人理

個大女好好，好純

屌 分清未
正常個個係大女
發癲個個先係細女

都話係家姐.....

拎白卡嘅話 真係吹佢唔悵

係咩
覺得佢好可愛個樣

報警啦 有曬片

報警拉鬼咗佢啦屌 痴痴地線

如果佢係有病, 而片中男人又係佢老公
好明顯就明知佢有病都繼續養佢係到周圍咬人

太遲啦，細妹已經跟住你係後尾
老母係送嘅
買一送一

屌101拘捕令啦

有人會要？

個細妹好撚樣衰

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

比我遇到佢郁手我直接秒鳩佢

被佢撞哥個途人真心慘...

爆粗果個係細女
喊果個先係大女

快啲入青山，我願意代為照顧佢乖嗰個女

佢大女真係好慘

真係有病，個細女真係慘

有時係太古見到佢 冇啦啦太叫

大女來

其實大女先係細女，細女先係大女呀

留名

大女最正常

大紅人

受傷條女 好似幾正？？

痴撚線...

哇
屌

細女係爆粗果個
大女係喊果個
個個都搞錯晒

叫聲外母, 免禮金, 但要畀以後既精神科診金

呢位巴打就開心啦

感謝烈士

做乜個樣仲細過暴粗個個咁

原來有病既

日日俾人屌

去搵隻揪sir打過啦

屌

係醫院發完癲咪算
警察都唔會落鬧交案件
依家打人一定要坐了

（拍枱）
屌你老母你上乜撚嘢連登呀吓！！係咪以為自己好撚巴閉呀！

報得警啦喎

真係唔知
但爆粗果個講左幾次「我家姐唔舒服」

原來真係顛

大女好慘 好似成家人入面得佢一個正常

人肉戰車

捉咗未？

唔好意思 阻一阻你
[急救人入]野餐急救檢討

有病唔醫?
癲起上黎拎把刀隊自己屋企人都試過啦
你就真係兒喇

應該兩個女，一個似老母、一個似老豆

認真，似係有病，
可能有社康護士/社工跟緊，
見字請捉番佢入院啦好嗎

諗起佢大女就想喊，好慘

痴線都有錢睇私家

個阿姐係咪俾人趕咗出門口無衫換

個女人真係好有問題，睇精神科la

好危險喎 搵人拉左去好喎

奶得共多個人都精神啲

林奠升級左佢既裝備，暴力藍屍 >白卡暴力藍屍
有白卡有免拉金牌

你地調轉左，細女高大D。
細粒D靚D果個先係大女。

係我就劈撚死佢 之後再

原來真係癲既，呢d會傷人既就鎖尻起佢啦

戒j必備

冇人報警? 做下樣都要呀?

屌好撚恐怖

佢都識揀 搵個最弱既黎撞

再求 而家喺醫院驗咗傷
CID 嚟咗錄口供

跳樓死左佢

好擔心捉住佢嗰後生仔會俾狗告返轉頭

BTW有冇人覺得唔似同一個人喎

真係好驚佢衝埋嚟

個顛婆應該見你影佢,於是痴左線.
你後面個女人就慘....

你係俾人打果個白衫女？

我無野講

咁先輕度
咁重度係點

真係白撚痴到依家仲會搞錯 大女細女。。。
見人地高啲就大女

好似就快要喺個電話mon走出嚟咁

我覺得佢似更年期多過精神病
講野on9姐，但係人地話佢咩，佢都對題咁罵翻人既
不過都係癲狗一隻

傷者可唔可以去告9佢

睇呢度d comment 好正，大細女不分

告緊
大鬧醫院個癲婆 係灣仔發癲傷及途人

#141 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好想拎佢個死人頭練拳

佢真係癲喎，唔係藍絲果d 癩，係精神病

個阿叔佢老公？

7月抗爭夢 (文長，有志者有心人請入)

有心人士入黎睇下

呢d人唔入青山點得
點知會唔會冇啦啦拎刀斬人

我睇完條片
反而覺得佢老公好撚慘

Lm

各位幫幫手，現場好需要情報提供嫁

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

要說服自己
一個高20cm 個樣都幾分師奶既係細妹
一個初中樣 矮20cm既係家姐

相信我聽朝訓醒
又會轉番轉

就等我接收佢正常個女

原來真係白卡

痴撚線 真係有病就入青山...

點解呢個人呢幾日嘅出現率咁高?
6月到而家都成個半月
古古怪怪

藍絲質素 上至高官議員 下至師奶廢佬都係咁垃圾
呢班根本係香港既瘀血

佢擺明痴線, 有咁既行為都可以理解
佢個細女先恐怖, 咁細個就可以爛口同燥狂成咁

有撚病

個家姐再留係個咁嘅屋企 會唔會有日頂唔住爆煲斬哂佢老母同個妹

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

（緊急呼籲）連登仔同我聽住

借推

好on9其實，憑人地高度去判定人地年紀

我再講多次，正常嗰個係家姐，傻嗰個係阿妹！我再講多次，正常嗰個係家姐，傻嗰個係阿妹！我再講多次，正常嗰個係家姐，傻嗰個係阿妹！我再講多次，正常嗰個係家姐，傻嗰個係阿妹！我再講多次，正常嗰個係家姐，傻嗰個係阿妹！我再講多次，正常嗰個係家姐，傻嗰個係阿妹！我再講多次，正常嗰個係家姐，傻嗰個係阿妹！

個癲婆個樣係街見到都幾易認 見到佢實忍唔住笑出聲

佢傷人係唔岩
不過好明顯佢有精神病 （雖然唔係大哂）
老公又行動不便咁
背後經歷過啲咩 得佢地自己知
幫到就幫 幫唔到唔好踩多腳
2個女仲細 係咁既家庭環境下成長 佢地都好慘

我真係笑到仆街 其實又好笑又恐怖
真係唔知點容形

大力推

痴線成個人撲埋去

覺得個家姐其實有作為
無論係外表同精神狀態

可惜係個痴線家庭成長

估唔到咁快又出黎亂咬

其實你講得岩,
就係送佢入青山,
強制入院, 家屬可以申請

我心地好！！

當日係醫院，個藍絲細妹係報完警之後，見老母行埋人地道竟然會欄佢老母，原來佢知老母係會打人會出事

劉馬車D親人黎?

個

大女:對唔住呀 我老母未食藥呀 而家周街發癲

聽到呀叔話係佢老婆來 拍開個男仔隻手

我係佢朋友

養撚著個癲既真係唔知點收科

都幾撚危險,個癲婆響嗰個位分分鐘推到人出馬路

I’m juggernaut bitch

出於污泥而不染

精神病患者

我唔同意, 請收起"輕度"二字

佢同劉馬車一定好撚夾
叫劉馬車媾佢個大女啦

個阿媽同細妹好恐怖，但呢個post d 留言好好笑，笑到肚痛

大女係正常果個
爆粗係細妹

青山走犯呀

個家姐嚇到走開咗

勁撚過畫家

劉馬車咁識食
一定媾大女架喎
同埋媾大女先有好戲睇架嘛

捉左未

個細女係咪食得太多支那激素野，搞到性早熟個個都認錯佢係大

講真 有冇社工可以幫到大女？
覺得佢個情況好無助 好需要有人開解佢

同意
覺得佢一定好大壓力

佢個女俾人既感覺好似都差唔多

真係怯一怯

所以咪話佢個女先係真心恐怖
咁細個我唔信佢都有精神病

大前提係 就算有社工肯幫
佢自己都未必想人幫 呢啲最難搞

到底佢做咩撚野呀？食左藥未？呢啲危險人物送佢入青山

好撚煩
講咗咁耐啲人都仲未分到大女同細女係邊個

傻人發現

香港地拎白卡真係玩撚哂

佢細女都幾似佢
大女就好慘

佢醫院條片其中一段老屈個男職員摸佢蘿由
無端端响街俾佢發癲話我非禮佢咪大碌夾長

我再一次為我自己既藍絲家人感到恩惠
阿門

十足十西班牙啲蠻牛咁

好嘔心

仆街 青山逃犯

Wa diu

呢段起邊條片架

真白卡唔同你玩啦

push

傻人唔會覺得自己係傻
你話佢need help分分鐘爆足你一粒鐘

應該係搶埋家姐嗰份嚟食

屌有無得告 等佢上庭話人地法官律師全部講粗口

呢d人你打佢幾拳跟住走人啦

有個咁既阿媽同妹已經夠慘
仲要成日俾連登仔認錯係細妹

個阿伯係咪佢老公
喝都喝唔住

青山又走犯

個陣無人捉住佢就咁放佢走？

第3頁

拉佢入青山啦

有無人知點解佢要攻擊個女仔？

睇到好撚燥呀

白卡婆

痴撚線 捉佢入小欖

點解冇人去保護「監控燈柱」？
如果俾黃屍破壞 咁政府仲點收集數據？

收左既錢 都唔夠睇病吧

起碼都中度 仲要無KEEP住食藥果隻

大女好慘

唔係，係普通藍絲姐

冇睇到其中一段片有個後生仔從後箍住癲婆對手跟住放開仲舉高雙手？
癲婆應該嗌非禮所以冇人敢掂佢

躁狂患者都會有依種錯覺 甚至出現幻覺/聽

G持

係wo
到時話個後生仔非禮佢都夠擔死

約定你721一齊上化學堂
(化學JJ入)原來發泡膠可以咁用

原來撐警果啲真係弱智

都話啲藍絲係精神病患者嚟架啦

唔怪得家姐咁瘦
睇醫院條片見到佢對家姐d態度都幾閪下佢個癲雞老母肯定錫佢多過錫家姐

不如喊嗰個女比我養啦，見佢生活喺呢個家庭真係慘

傻人發現案

唔見個女嘅

如果唔係個女應該唔會咁樣喊法

痴線
下次推鳩人出馬路咁點算

暴徒
破壞社會安寧喎！

保皇黨啲fans係咁嘅質素
人哋有病唔好怪人啦
民建聯快啲帶人去睇獸醫

白卡

呢個家庭好慘... 大女同佢老公應該係正常人

搵人困佢返入籠啦

有病未醫好 , 又對社會有威脅 就咪撚放出來危害社會安全啦
睇怕上面條乜巢都係有病

根據師奶劇劇情
大女係大婆生既
痴線婆係後母

［急救］有無單丁/發夢打開遊擊/好想出又唔敢自己一個出既朋友想參與之後唔同活動既急救？

歡迎加入我地最緊要有心

撐警嘅質素係咁上下啦

極度懷疑佢係白卡持有人

個呀叔都知自己老婆係有病

屌 搵人捉佢睇醫生啦

有個道友咁瘦嘅男人拉住佢
乜人嚟

冇計啦
相由心生又一例證

真係相由心生
個家姐真係完全唔同樣 生係咁嘅家庭都仲有明辨是非能力真係好難得
登佢慘

人形野豬

幾時起底

我以為係附近d道友

拉咗未

問題係連樣都係家姐後生D, 阿妹老好多

臨尾半攬住個癲婆個阿叔係咪佢老公？

走咗

Push

絲打記得要保護自己
佢衝埋黎就應該要避由佢衝出馬路

唔好俾我撞到佢一定俾佢撞死

FORM 123 可以強制入院

依家咪報警
有精神病自然會捉佢入葵涌青山

推爆

個老母同大女都似有病

其實開頭做咩？

屌咁你都要諗下邊個係你外母先得架

典型悲劇.. 個男人求奇搵個異性繁殖後代
結果就係大家見到既咁 香港容不下呢種女人
希望大家睇在大女份上唔好再批鬥佢/以憐憫既角度去睇呢件事(個男人都好慘)
如果佢肯接受精神治療就更好啦..

其實個師奶先至係家姐

笑死

有冇得起底真係好想知條肥西乜嘢來路

兩單野都冇人知佢因咩事發爛渣

因為個女仔影佢？第一條片係個女仔影

笑到仆街

咁好力咁好火不如幫手屌狗

但睇清楚都唔會買

有曬片 依啲癲婆真係唔出得街

係咪hi過野hi到傻撚左
隔離就係美砂銅

路人
果度成日都有啲阿伯眾集

係 因為我朋友影佢
佢見人地瘦弱就恰

白卡人士？？

借你個名講講啫

佢本身鬧緊個兩個細路咩

一睇就知唔係老公黎
個度成日有阿伯係度
我以前係灣仔返工

女版丁蟹
見到佢個細女諗起丁益蟹（陶大宇）

擺明真係傻架喎
被害妄想+燥狂
晌街見到佢真係要避開d

係咪因為做藍絲所以傻左？

呢段反高潮, 令段平平無其嘅師9鳩屌片昇華到第個層次

好撚恐怖
好心拉佢去精神病院啦真係好危險

呢啲真係要入精神病院㗎喎
嚴重暴力傾向

拉佢老母入青山啦

你地明知佢精神病就咪撚佢喇
佢大女真係好慘
好想照顧佢

又唔係話真係好危險
反而驚有人忍唔到手
打到佢豬頭咁
比狗拉番轉頭
醫院個巴打真係好忍得

究竟有人起到佢底未

愈黎愈多痴線

好擔心家姐會有心理陰影
家姐加油唔洗怕

嚴重時病發起上黎無人知
雖然精神病人係極少會傷害他人
但佢好可能就係佔少數既其中一個
住院對佢自己同社會都好事...

想像到個畫面

正常樣係家姐黎架

告到佢仆街冚家產啦 打人唔洗付出代價啊！

後面仲要馬路嚟 最懷情況係推你朋友出去俾車撞 謀殺啊

CLS

搵人拉佢啦

yes 一定告

比我遇到我送埋佢火星添啦
得把口

肯定添

男人婆果個你都要

對唔住！對唔自！

低賤家庭，害人害物

想接私煙棒？

個女仔好慘
隻手瘀晒流血

烈士

嗌撐反送中可能多d人同情

比我遇到佢我一下閃開等佢自己衝出馬路俾車車死仲好

係 所以我朋友一定告佢

嘩....個肥婆藍屍黎架
D男人咁樣拉住人 又會比人話係禁錮 非禮架

應該成家都智商有小小問題

睇完第一集
一開始就無始末好難判斷佢到底咩事發癲
佢咁癲除咗因爲腦失調之外
揸機影第一集嗰個2001年出世既女仔都有責任
(呢段片右邊嗰個女仔)
呢個女仔喺側邊講啲廢話串佢火上加油恥笑佢

正常一個精神病人失雞無神鬧你會同佢嘈？仲會中英夾雜火上加油？

家姐無辜架

唔好同真係精神有問題的人玩

柒左

我要唔要安慰埋個傻婆啊，你都on撚9

大女好惨
全香港人都知佢有個痴線老母

你點知個機主係2001年出世?

起咩底真白咭咪搞人啦
見到兜路走就算

啫係佢真係喺街撞返醫院個女仔？
巴打你點知？

Hide Blocked User - Xox

辛苦哂

好呀你自己講 咪後悔

屌死白卡婆，送佢去小欖唔該

明明冇J 都要屌人老母臭閪

自己睇 條女串佢話自己2001年出世

自己睇
佢自己爆既

要

第一集講緊呢段

唔好放棄治療

毛賊神經病

屌你啦 我load左陣先知你想點
洗眼呀 仆街

琴日係聖保祿竟然無出手打人
好克制

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

有睇大鬧醫院條片嘅朋友
覺唔覺得呢位朋友有啲面善

但嗰癲婆又肥，好撚圓潤有肉地
唔似吸毒喎

嗰兩個阿伯連癲婆都抽水

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

唉 香港宜家真係癡左線

Ching會唔會太勁
咁你都搵到

似，但應該唔係

細女先係講粗口嗰個
細女先係講粗口嗰個
細女先係講粗口嗰個
細女先係講粗口嗰個

一星期柒兩鑊柒到全港都知，佢都幾出色

一早睇左啦
俾人踩到上心口唔出聲咩
你忍到咪咩？
我派俾粒膠俾你都回我啦
關條2001女咩事

好似又係成日粒住耳機

我問你點知樓主條片右邊個女仔就係醫院拍片嗰個

其實點睇都係情緒問題的家庭，個兩條片都睇唔出有任何藍黃色成份，無謂發大件事，我地有更應該關注的事

點會冇醫院個條係咁話佔中同中國人
肯定藍絲
不過痴左先做藍絲
定係做左藍絲所以變痴就唔知

家姐好慘

佢好撚似 周秀娜你仲唔死 嗰個肥婆

正，藍衫藍底

但藍絲真係無乜邊個正常

條友尻唔搭柒

朋友傷勢

嗰兩條友似院友多

希望大家鬧還鬧
但大細女都好陰公
當然阿妹係惡形惡相
唔好因為佢地係藍絲就大大力屌
精神病真係好無助
希望大家盡量分到藍絲定精神病
我明兩者好似
但精神病真係唔係話自己能夠控制到

求輕手啲屌我話細路仔無辜

好恐怖

事出必有因 原來真係傻既

仲好靚女 唉 慘

精神科家訪最叻就係問：你有無想斬人？
次次都係出左事先出 Form 入青山

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

佢應該會匿埋一邊喊
跟住個老母拎住把刀同佢講唔使驚
細妹就話報咗老母滋擾

最慘係個家姐，因為家姐係正常人

721 金鐘見
「全部同我將push改做721金鐘見」! !

其實有冇咩機構可以幫下大女再同佢老母一齊住落去真係會出事

個阿伯會唔會俾佢告非禮
話佢摸師奶屎忽

屌你老母啦咁害人
中美和好咗未啊柒頭

小小意見：先行豢養幾天斷飼料，留待7.21放出嚟金鐘咬狗

仆街你講出嚟做乜

有病既就唔笑佢咁多 但快點入青山 害己害人

推呀，啲藍屍暴徒好暴力呀

我意思係最後有無警察嚟定係警察嚟之前已經走左…

真係有d似wo

On9重新投胎做人啦 咁撚7

一定2個人黎, 條片個女實際年齡大
而痴線個女係細女, 相似啫...

我懷疑呢條友堅傻

到底係唔係 唔想屈錯人 但真係幾似

好心拉佢入青山啦
下下都咁傷人搞人 唔係辦法

啲真黐線嘅人真係好恐怖
我樓下都有個癲婆成日鬧人

原來真係白卡友黎

拎白卡啦屌

不要只有我一個看到

笑撚死
係咪真係本人黎 點解可以似樣到咁

配合定照最後一刻 有奇效

太偽善啦
講真 係呢個moment 得家姐同老豆可能正常

題外話 隻手幾靚

巴打隻手好似女人手

個肥婆走甩左定捉左？

佢大女同老公都真係幾慘

你係佢老公？

唔係我嚟 係我個朋友隻手
佢真係女仔嚟

走咗 但影晒樣要搵佢唔難

唔同意見 預左比人負評
我唔了解佢 所以唔評論咁多
不過如果認識/有接觸情緒有問題/長期精神病患者既人
就會理解有頭髮邊個想做癩痢
有人傷，有人情緒有問題，感受到各有各無助，唔係開心事來
偽唔偽善亦唔係單從一兩句說話去定義
講完 唔再回應 晚安

送中算啦屌

當場無捉實佢唔俾佢走？

我頭先唔喺現場
但現場冇人捉...

閪個個先係阿妹呀

真係精神病 哎大女好撚慘
大家高抬貴手